「武漢肺炎特別版」𣊬間看地球

世界末日feel

more

告佢賠錢啦

Population Zero

有無原link

香港座山呢?

三世做奴隸都賠唔嗮

反觀香港 酒吧戲院乜都開齊哂

世界第一

港共：沒事兒！沒事兒！

Lm

地球冇人類幾好

wfh

香港真係靠香港人自發防疫先頂到第一波
依家第二波真係唔敢講

好正

世界欠中國一句多謝

香港人照行山行商場

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

香港又贏

好靚

全世界好似得香港仲過緊正常生活咁

冇錢搵慘過死